[續Can啦屌]屈福特 對 利物浦

La子

咁飛機

咁樣入唔到
要劇本了

推隔離